# Stacja Pogodowa
## Projekt ten jest realizowany na potrzeby drugiego stopnia rekrutacji do Open Space Bielsko

- Jest to prosta stacja pogodowa z odczytem teperatury oraz ciśnienia atmosferycznego.

- Wykorzystane komponenty to min. Arduino nano,wyświetlacz lcd 16x2,Czujnik BMP280
